話你知點解泛民及泛民支持者永遠都搞唔成罷工

1. 金魚記憶
有人死了或被政府虐待, 他們只會記幾天, 幾天後就會忘記了

2. 放下仇恨
長年向支持者灌輸放下仇恨,回復理性, 當支持者遇到任何大事件,第2天就可以放下仇恨,回復理性的話, 他們就會選擇準時返工了

講到非泛民就唔係咁

林鄭：出黎傾兩句？